何解第一次WhatsApp 就blue tick

好頹好唔開心，等覆;(

因為你冇錢冇車冇樓

三樣都有